（求廣傳）急求7.28中聯辦附近西源里的影片或照片

7.28被捕準夫婦湯偉雄（38歲）和杜依蘭（41歲）當時雖然出現喺涉案地點，不過冇衝擊警方，被捕時只係攙扶一同被控嘅16歲姓李少女。如果大家當時發夢/住附近，有任何影片或照片，希望可以喺到分享，還佢地一個清白！

聯絡：TWHung2019@gmail.com
Whatsapp: 90367240

推

pish

Push

推！

我會罷工

一齊罷！

好重要！推！

push

點解唔係要片嚟証明有罪而係用片嚟証明佢地清白
疑點利益歸於被告喎

全港八五大罷工

你仲信香港有法治？

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

Pish

想問下段片係想證明速龍當時係過度使用武力
定係證明果兩夫婦只係路過？
Tg plz

想證明翻佢地當時只係幫人急救緊